【贏國】對中國來說，貿易戰「已經到了最舒服的階段」

用
赤壁之戰比喻真係笑撚死，人地有豬葛亮，周瑜，你而家有咩人才？？小學雞？？

睇佢地作新聞真係好好笑

繼續吹

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

等佢地繼續自hi

貿易戰佐真奴

佢點撚樣計到錢呢種數字死物 750億多過3000億

中國以小勝大

到了最舒服嘅階段

係咪即係原本俾人強姦，一開始都反抗，知道自己反抗冇用不如嘗試去享受咁解

完全唔明段野up乜

到左最舒服的階段
中国又要羸啦

一字記之曰：贏

最舒服係咪即係人臨終果種釋懷嘅感覺？

J出血 好舒服牙

重點: 來自iphone xs

打飛機實舒服架喎

俾人屌屎眼初初會痛, 屌多幾下就習慣跟住會覺得享受再之後會主動摟屌.

食草緊係最舒服

中美貿易戰終於舒服了，大家興奮嗎

貿易戰都有佐真奴 好C 服

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

錢點樣以少勝多呀大佬
多過你就多過你嫁啦
燒撚左人地美國銀行咩

贏國又要贏了

完全唔明 求解釋

其實支那只要加多5000億稅，就贏美帝
支那狗可以食草，可以食狗，美帝唔得
一反擊美帝就會縮，咁支那就贏啦

來自iphone xs

咁撚舒服
唔好比佢停

唔駛笑 apple已經完全投誠支那 條死基佬個屎眼俾支那人隨意中出

大陸做過咩返制措施？

如果我地每日都睇d咁ge新聞應該會變到同佢地一樣

中國式數學+中國式語言+中國式政治=中國式勝利

壽終正寢

750兵戰勝3000 兵

中國或成最大贏家

爽死了

通常人响幾時最舒服？

唔好理 只要贏國繼續往死裡打我就支持
絕不妥協呀 寧死不屈

好舒服咁訓係到比美帝女女女

輸服晒！

被虐狂

最舒服階段，因為反抗已無用，好好地過埋生命中最後階段！

馬德鐘?叫人鞭打自己?

成篇野一啲數據支持都無

維穩第一步 自己呃自己

早登極樂 舒服舒服

安樂死？

C服~

來自iPhone xs

一個收稅 一係交稅
可以吹到交稅嘅完勝收稅

真係打成世飛機

佐真奴強勢加盟貿易戰

痴咗線

咁幾時高潮？

最舒服。安樂死。

個意思姐係話自己進口進得少
相對冇咁蝕？

真係好舒適啊

反了，依家係最舒服，即係之後會越來越差。

我加你關稅 你來貨貴左 我地買少左 你地失業 我贏
你加我關稅 我來貨貴左 你地買少左 你地失業 我贏
贏國

今日又跌800點 知咩事

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

成日都係度打飛機射精，有邊part佢係唔舒服

終於可以舒服咁死去了

咁就繼續打唔好俾佢停

中國或成為最大贏家

721 85 811

赤壁??

幾時高潮?

逗住個中國

赤壁之戰

習總 = 佐真奴
好舒服

中國勝在有五毛

中國人深諳此道
13億人有邊個唔係咁

明明就死，甘都可以有高潮

可以長期休息
係舒服既

打飛機已到了最舒服的階段

苦中作樂

加咁多%
有幾舒服

唔係贏 就係掂

做咩唔用華為？

個笑話好好笑

來自iPhone XS

支那係蜀定係呉呀，之後三家歸晉

中國由一開始：呀呀。。。也咩爹
到今日終於：kimochii

知啦知啦，從來都無輸過丫嘛，快啲再反制啦，説到做到

又係美國完了打飛機文

吹呀吹 讓這風吹

明明係弱勢個方 講到自己五條煙咁

知道輸硬咪咪沰洗再撐

維穩姐

seed plz

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最輸服

打飛機打到盲

安逸安逸～

有冇留言睇埋

舒服地安樂死

佢痴q左線呀

係咪抄波台個d咩逗住中場 好舒服潮文

俾人強姦到冇得反抗
惟有同自己講俾人抽插得好舒服

好C服

唔好問咁多，總之中國就贏硬
就算人人食草都係贏

咁舒服就唔好比佢停啦

啱既，之後會愈來愈辛苦，準備食泥啦

明架喇 姐係就快冚國剷啦

逗著型國家 經濟學佐真奴

赤壁兵力規模?
佢講緊佢地規模得果陣既劉備? 然後吳同魏都一齊打鳩佢?
諸葛亮就無啦, 你支那豬就有大把
點贏啊你

翻譯出嚟比侵侵啲精英團睇

仆街又贏

全中共人民準備食樹皮！！

我地中國

等死嗰刻無嘢做係最舒服

中國輸到仆街就真🤦‍♂️

對腳震晒

食草食到咁舒服

安樂死

梗係舒服啦
D廠都執9晒咩都唔洗做

痴撚線 啱啱先出聲 打完？
你5s 高潮完手？

習慣了

打住飛機作文梗係舒服啦

睇下9月1點

已經刪晒了

咁舒服就要繼續啦？

鳩UP到自己都信埋一份咁款

美帝又的確似魏嘅

資源人才財力都贏晒

繼續打飛機

佢做乜9

好似H漫咁，比人姦到開始舒服

中華民族到了，最舒服的階段

真係笑撚死人~比美帝襟住黎砌搞到好舒服但唔洗急，遲下分分鐘係幾個國家同你亂交，輛住吉你，個陣你叫最舒服都未遲~

以少勝多真係好撚好笑

逗住型中場

舒服呀

係啊係啊 快啲安樂死

鍾意玩sm

死啦 侵侵終於要輸
中國又贏 究竟要點先可以令強國輸?

打飛機就射之前係最舒服嘅

屌 笑左

作完呢篇野其實會唔會面紅
睇到我好監介

死之前緊係舒服

祝你地以後都咁舒服

日本唔係啱啱先接哂嬴國唔夠錢買果D 美國農產品咩
咁都有得打飛機

Ff

中國安樂死計劃

又打飛機

完全睇唔明
點解750億 對3000億，750億會贏？

見佢地打哂飛機
背後驚到仆街就想笑

開始人食人會唔會繼續打哂飛機話漸入佳境

死得好安詳

等睇侵侵出絕招.

轉做英文tweet比侵睇

好7

壽終正寢?

赤壁之戰幾時最舒服？
未打之前
將d船綁埋晒一齊
點行都唔會暈船浪果陣

好似北韓

支那d飛機文真係好撚好笑
俾人打到仆街都話自己運籌帷幄

忍唔住笑

林病幫習總逗住

屌正呀喂

Up 乜？

所以撐一年後就要跪地叫老豆？

圍爐取暖真舒服
好似下個月開始返買豬肉配給制

中國幾時遇過挫折
重寫

佢可能想講出入口輸但係好多美資係肚內面

習總個女係美國人，美國贏咪即係中國贏

希望侵侵可以幫中國再舒服d

當大陸人傻既咩，唔識字啊？

反正我就信了

吓。。。
幾好幻想力

有新terms玩

打咁耐飛機 都係時候射 緊係舒服

呢啲文永遠無實質數字prove佢既結論

篇文已經揾唔到

中國人深諳此道

死得舒適

咁舒服咪繼續咯

屌錢都有得以少勝多嘅話我哋一早打低誠仔

仔細睇完結果發現係完全冇point嘅廢話